如果打完丁會失憶 巴打會幾耐打一次

日日打

一陣打完唔記得

狂打
打完又唔記得打過J 無限loop

Keep住打

Day day

精盡人亡